[突發]松泰冇左影, 原來係因為係屋企打機, 不了

選之前，班獨派唔係話熱普城唔係本土派咩?而家又問佢去咗邊

問佢去左邊既係班泛民支持者
經過倒國旗事件之後, 獨派已經冇再對松泰有任何期望

係佢嚟架咩